中國肺炎確診患者糞便樣本中，驗出有新型冠狀病毒

假若確診患者住嘅大廈排污渠設計出錯
隔氣水儲唔到，病毒經馬桶傳播到屋企
將會重現淘大花園事件

Now News:
深圳確診患者糞便樣本中對新型冠狀病毒呈陽性

台灣三立：
驚！陸醫院確診患者糞便中 發現…「活的武漢肺炎病毒」

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

又係一舊屎隊lum 全棟大廈

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

淘大

屋企隔離就係成幢大廈玩完

今次真係食屎

當年淘大就係衰u型，而家應該換哂啦掛

可以點樣預防?

U型無錯，錯左乾水隔唔到氣

武漢幾十萬隻畜牲原來因為集體食屎而中招

屋企所有嘅通水渠，每日都放水，普通水就得
唔好等佢乾水

cls